喺前線做嘢嘅各位，好多謝你哋

打完風後全港都受到破壞
各區都仲有好多潛在危險
但由噚日開始，消防員、救護員、傳媒、警察（即使係黑警，但佢哋今次嘅付出都唔可以抹煞）等等都喺到默默努力工作
當大家喺零晨瞓緊教時，佢哋都繼續做緊嘢
將塌樹、淤塞渠道整翻好
仲有漏夜維修狗鐵路段、電纜嘅前線人員
掃好街啲雜物嘅清潔姐姐
食市、便利店、保安、司機等等
呢班香港人面對住最惡劣嘅環境
將香港盡量還原翻正常

雖然政府收買人命，垃圾老細無良心，
交通又癱瘓，大家都好炆好煩躁
但希望大家唔好將氣發洩喺呢班打工仔身上
要好好多謝佢哋嘅付出

要屌就屌林鄭條八婆，佢身後共同決策嘅弱智
黑心仆街奸商、管理層，
佢哋就口輕輕，腳un un喺到享受一切
前線嘅市民就搵命嚟博

見到有學生市民自發去清潔翻個社區
打工仔好自律咁排隊等候
呢啲都好令我對香港人感到驕傲
大家見到佢哋唔好吝嗇自己嘅笑容，多謝佢哋

至於班狗官同林鄭
我屌撚柒你哋老母
個天今日唔收你，遲早都有報應